川島永嗣由塞內加爾籍轉左去比利時籍未？

傻鳩龍門永遠都係傻鳩龍門

屌， 真係ｏｎ９龍門

笑死人

佢踢左好多年標準列治係最近先轉去法國踢

港超都踢唔掂啦佢

我諗佢都係因為識法文先係歐洲落到班

港超唔熟 sorry

換人啦

佢又唔係屎到港甲級 算係歐洲二線 識英文法文唔難落班 歐洲好多龍門得個高字 好廢

燈到川島神救

連燈

邊球？

連燈仔

幾球了

？

？乜撚呀，佢咁嘅料救到幾球收晒科啦 勁過DDG好多啦

第一球柒到咁，就算啦

第一球姚明都救唔到啦